如果Irene有口臭, 你仲會唔會視佢為女神?

一諗起好似Irene咁完美嘅女仔二十七歲嘅人生中都有可能吐出過一兩粒白色珍珠
就覺得世界好灰暗

打車輪打到佢唔臭為止

佢無口臭

臭到連口水都苦呢

我日日都聞
唔臭

佢有冇口臭都會咁愛我

咪扮熟

點解呢度個個都知irene唔口臭嘅？

口臭好易醫咋嘛...等我日日用口幫佢用李斯得林浪口...

佢真係好撚7完美啊 好靚
係樣大執過 做野hea 連節目工作人員都屌佢 西面 加埋同yeri爭野姐

咁又點,大L 把港女衰過佢啦...俾我一定收貨...

yes

我地irene執靚呀 吹咩?
你以為阿豬阿狗都執得咁靚?

佢痾d屎唔臭
利申:日日食

佢係我隔離 好香